矮 童顏 冇錢 正常樣 係咪冇得救

如題 想拍拖 瘋狂被fd zone

如果你係女咪有

冇

你成個童童/肥娃咪有得救囉

男人

生啲鬚出黎 扮下大個

同埋肥蛙算靚

碌野幾長幾粗

等死

想屌你

似我咁型就得

只可以講你係一個好人

有冇我咁靚仔先

搵人拍拖約炮 唔覺得有乜難

唉 灰到想自殺😌😌